港元脫勾2兆欠債全港傳媒封口, 樓市核爆絞殺全港業主!

各位ching點睇佢講ge野
細佬唔了解經濟

佢只提欠債，無提香港資產

咁欠咁大筆債實際上有冇話好大鍋？

無，正如你差人二百萬，聽落好多
但你身家成億 咁仲有無問題？

欠債問題唔係欠幾多

而係有無違約

不過兩兆既話都幾難搞

一路講爆, 但冇提及任何客觀SUPPORTING, 反令人覺得佢個人有D癡癡地

2兆外債係講緊全港人嘅負債呀老友，即係包埋供樓，借錢投資等等等等
而且香港單係金管局嘅外滙儲備已經有4兆，呢個數字連鬼佬都唔信，但確係存在，所以似係嘩眾取寵多

請Define "香港外債" 唔該.
我唔識經濟. 麻煩晒.

你又點樣知有4兆咁多

Hkma會公佈
Child登真係child登

無知唔緊要，唔好通街話俾人知

個個都會睇架咩？叻唔切

你乜都知 識少少扮代表

又係你問人點知

好撚柒

脫勾仲唔會係咁報導

衝出嚟柒真係阻你唔到

4231億美金,好似無四兆港紙

本來都仲會跌，
而家佢講完就唔會跌

港元脫勾新聞會無講咁大件事

不過而家金管局手持好大量人仔資產係真嘅

你條友都幾撚搞笑

我覺得佢係想講係印左比外匯儲備多2兆港幣
但香港外匯儲備得4兆
如果鬼佬要做鳩佢港幣
買晒D港幣做空
港幣就變垃圾